［有圖］連不便既老人家今日都出黎支持我地 21號你有咩理由唔出黎？

[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

真係好撚心up
大熱天時 就算自己行動不便嘅都出黎支持

但仲有人會用「中立」嘅講法 去合理化自己嘅自私 選擇繼續留係屋企歎冷氣

721見

respect

香港

今日真係好焗，辛苦各位老友記！

多謝你

721 港島見

多謝